禁制令

其實我地可唔可以申請禁制令，禁止驚賊既一d行為？

推